# Fairytale

Det var en gång två programmerare.
Dem började göra en Fairytale som börjar med "Det var en gång två programmerare.".
Sedan funderade den ena vad sagan skulle handla om. 
Nu kommer en mergeconflict att hända.
Gunnar är den bättre programmeraren och fixade ett stavfel som han gjorde.
Den andra undrade ochså vad att göra, men för att de redigera på samma tid det blev en conflict.
Nu kommer en mergeconflikt att hända.

Sen provade den andra att ha två enheter istället för en.
